IQ題 求秒

香港人屙篤屎要幾耐？
（hints: 同支那人一樣）

第3頁開估